其實民陣算係咁

民陣、議員係制度內嘅戰士
我哋係制度外嘅戰士
唔可以有完全100%一模一樣嘅expectation

如果民陣都叫衝呀衝呀
大家想下次邊個吹雞同申請不反對通知書呢？
淨係想叫下口號嘅師奶仔又可以信任邊個嘅平台支持學生呢？
佢算係咁啦 去到遮打道 大家識做啦

議員大部分嘅票都來自和理非
唔係話佢哋點阻都啱晒
只係想呼籲 體諒吓
佢哋要為我哋在制度內發聲啊

最後 不割蓆 打死不割
多謝義士 多謝你嘅一份勇氣
係香港無法好好守護你哋 先官逼民反

衝咗都係為我哋爭取咋
再講 都發生咗 值得我哋好好支持好好守護

最重要係團結 槍外對外
屌林鄭老母 屌黑警老母

偷偷推自己

推

輕輕一推

總之和理非同勇武同一陣線

唔好再問有無鬼

與其被分化，不如相信前線一樣有判斷能力，或者加入現場決策，我哋需要團結，而唔係互相指責。

假如真係有鬼，我哋更加要到現場保護前線手足，而唔係坐喺度望住佢哋犧牲。

如果20國嘅香港人可以團結，我哋都可以。

如果你曾經認同過「無論雞蛋多麼錯誤，我永遠站在雞蛋一方」這句說話，希望各位毋忘初心。

齊上齊落，不撤不散。

推，講得幾岩

推吓

不分化、不割蓆

無錯
民陣都有叫市民參加其他活動小心安全